是日靚午餐 百里香皇牌燒雞1/2隻 配 脆著皇

打手

好過kpop post

打手非中立

拎個狗兜裝撚住隻雞想點

做咩唔食H

終於show返個百里香個名出黎喇老闆

垃圾 嗰日食過雞胸好似食砂紙咁

香料非鋪名

喉嚨c唔c服

久違皇牌

咗做咩唔食新餐

想回味一下

百里香打手又話唔出鋪名

中非打
香非鋪

食評呢

老闆

打非中

記住
你只可以出百香嘅 post

老非中

杯野點用

佢老闆黎

終於又見呢個餐
食評呢

E餐 F餐 H餐 加埋個薯皇 好撚飽